# Curso Básico de Vue.js 2
#### Proyecto del curso

![Proyect](https://static.platzi.com/media/landing-projects/proyecto-vue-js-profesional.png)

## Platzi Exchange

Platzi Exchange es una plataforma que te servirá para visualizar todas las criptomonedas y sus valores en tiempo real utilizando las ventajas de Vue.js un framework para desarrollar sitios web reactivos y basados en componentes muy utilizado en el mundo del desarrollo web

## Project setup
```
npm install
```

### Compiles and hot-reloads for development
```
npm run serve
```

### Compiles and minifies for production
```
npm run build
```

### Lints and fixes files
```
npm run lint
```

### Customize configuration
See [Configuration Reference](https://cli.vuejs.org/config/).

## License
[MIT](https://choosealicense.com/licenses/mit/)
